比脂漏性皮膚炎折磨得好辛苦

睇左皮膚科 次次睇完幾日就復發
成日比朋友問個鼻做咩咁紅
有時搞到街都唔想出
有沒人可以分享下點醫或者減輕病情

Same